艾倫:驅逐出去！把白衫黑幫從世上驅逐出去！一隻不留！

「因為每一個人，自從出生的那一刻起，便是自由的。」

push

無人理自由?

艾爾文嚟